中銀11月加入綜合理財服務調整機制

我冇理解錯誤嘅話,放唔夠錢佢可以撤回/降你級.
之前八月開始口口聲聲取消戶口月費,依家塞個機制出黎.....係咪冇錢呀你？

其實其他都係咁

無佢戶口

轉去hsbc

Citibank. Chartered la

降唔降有咩分別
得果1蚊想比幾多利息我?

哦，自動撒仲好
都廢事專登落去搞

可能借左好多俾恆大

成q日打黎叫我借錢我大撚把錢

比較信CITI同SC多d

我都係

一向都係咁啦

WFC 一早走哂啦d錢 仲用中銀？

得返幾廿蚊係入面，要你月月比月結單

中銀都撒回

間間都一樣架啦，呢個真係冇咩特別

出年3月要收5蚊

咁收電子，用埋佢cpu資源

智盈理財 戶口得$200
等降級

少過一萬係咪直接取消~

我仲得登KEEP住個COST好高既簿仔垃圾戶口有幾十蚊

唔洗自己取消都得

咁係咪可以唔洗落分行晒我時間取消戶口?

少你150

又話唔限既